最快的減肥方法

是否先草肥自己，
然後再減回原來的重量？

唔係

一日肥閪一世肥閪

咁要點

切肉

Ok

淨係D屎都5kg啦

好認真問啊

幾重 肥係邊 等專家我拯救下你

唔信你

抵你做肥閪

我幫到你

又鬧me

痾多啲屎啦呀嫲

屌 一日屙幾次了

講堅 有研究下

做運動啦屌

唔戒甜下 可唔可以有效減肚腩

有做啊

芋絲當飯食

手部運動唔計運動啊ching

做D啊伯運動有7用咩

比我還原靚靚拳打完就會瘦

餐餐食？

分手

有做呢啲架

都係做重訓 帶氧
飲食少油鹽糖 最好少炸少煎
其實減肥好簡單 睇你有冇恆心

你咁食得 要消耗熱量>食

我諗你唔跑1粒鐘都唔好諗變瘦

少油少鹽少糖 少煎炸

已經食少左

去秦國山洞閉關。

慢慢小小咁變啦 之後就會慣

有排餐餐食芋絲同雞胸肉減到（個身成日都好凍）
宜家喺食酵素+一日食一餐
51減到去47
試過食gnc果個burn60搭車見頭暈唔好試

Lift weights

好唔健康喎
唔做運動？

無時間 離奇地無點病

但你撞嘢

以前味開始減都撞過 應該天生黑

你呢家點？仲有無恐怖夢

無啦 隻眼損咗仲俾屋企人踢爆房門叫我去死

損左咁恐怖

你個肚全部都係屎

食瀉藥ok?

算啦算啦由佢啦 btw多謝絲打關心